澳門派消費券，大型超市已經收晒所有價錢牌

300蚊舊豬肉重現江湖

情況再現！

好po重溫

CLS! 澳門因為消費卷各商戶都加價 燒豬手升到三百蚊盒！

派消費券 = 賭場派錢，賭場出口請黑社會打劫

合理

說好的忠誠愛澳愛国人仕
竟然想發橫財

澳門人就係咁低賤

澳門狗

不嬲都係粵語支那嚟

香港人有咩資格笑澳門呢?

你唔比人做減價？

係呀係呀

尋日做緊30蚊
今日做緊原價400特價300

請波叔回應下，點可以阻止商戶加價？

轉晒做籌碼入賭場玩好過

儲定糧先, 香港幾時出消費券?

香港到時咪又一撚樣